今次政府話唔係暴亂 咁以前佔中之類活動點解又算係暴亂

既然政府話今次佔領唔係暴亂 咁係唔係應該清算返以前所有活動?